啱啱落公司樓下買飯見到過街老鼠譚耀宗

買飯嗰度班地盤佬同我啤撚住佢，佢即刻回避我哋眼神，等綠燈即刻急急腳跑過馬路

好撚彩呢度係香港

啱啱我都有衝動想成碗湯飯淋落佢度

風頭火勢一條友落街佢哋唔驚嘅咩

做咩唔圍屌

反修例固然唔駛旨意佢, 連撐修例上佢地都冇貨交, 垃撚圾

放緊飯咋大佬

我老闆都算好包容我，請咗一日半假同佢講話去示威遊行幫手

佢都冇鬧過我

淨係叫我小心啲

咁我都唔會得寸進尺，請曬咁多日假所以一人讓一步啦

我而家去溶咗佢，對事情都冇乜改變，反而會影響示威者形象

直接叫佢去超市買狗糧啦
人飯唔啱狗食架

我叫咗聲痰罐佢真係望過嚟

佢成程行都鬼鬼鼠鼠

612衝突白頭妖婦梁愛詩唔知點解會喺中信大廈出現，沿路俾人追住嚟屌

喺其他國家畀人隊冧咗啦

大大聲屌鳩佢
實成條街都撐你

屌佢老母西啦

都話返緊工唔想畀老細麻煩

點解冇跣腳

話唔定老細都拍手

如果我畀人拉咗寫字樓一個人都冇㗎喇

So damn true, 樓主有理智，支持！

炮台山

直頭係蜆殼街

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

小弟做會計文員

返緊summer

搞錯咗原來係太古廣場

過行大聲屌到佢面懵麻

北角砲台山傳統廢老藍絲區

成條英皇道都係福建幫

而家係我走咗入痰罐地頭，唔係佢走入我哋頭

所以我上次先屌鳩我個看更同埋炒咗個鐘點

相認,我都係附近返工
著住制服我都想屌柒佢

好彩呢度係香港
唔係應該俾人1腳伸佢出馬路

其實淋佢湯都冇乜野
唔俾人倒瀉㗎咩
不過就浪費食物囉

呢度可以合法過馬路既咩？

不要浪費食物
食物比佢珍貴
鬧臭佢就岩了

以前送外賣送過比痰罐同樹根，係北角某單位

因為香港人實在太高質

Building name

nono，就算係外賣仔都有職業操守

嘩啤撚住佢咁撚勁牙?

澳洲籍的

好夠膽下

巴打廣告撚定倫敦金

好耐以前都見過佢
佢出席完d活動，之後同劉江華傾去邊食飯
我喺佢地面前講咗一句：食屎啦你地
跟著又係呆咗，好驚咁唔敢再講嘢

咁佢更加安全啦

佢企喺呢個位置做咩？

係咪想違法過馬路呢

粒瘜肉割成點

唔怪得你覺得公立醫院好易排啦

佢變咗節先係最仆街

#21

試過沙田馬會同佢同𨋢
個頭冇抬高過果排好似又係有啲政治議題
咁既款都係太易認

佢全家都係澳洲籍

做咩唔屌柒佢

好似係柯達大廈？

大嗌譚耀宗屌你老母啦

係街屌人老母應該無犯法

點解樓主唔屌佢唔出來支持修例

宏利

係咁意講句屌佢老母都要啦

你應該係佢面前屌佢老母，問佢做咩唔出嚟撐修例
應該好多人會一齊幫手，cctvb都會好感激你

過街老鼠

我喺pp見過李國jer
好撚想屌柒佢
可惜呢度係香港

講真今次活動文宣做得好好.
地盤佬 師奶 廢老 都企埋學生個邊.
根本而家保皇個班而家出街都俾人屌. 唔駛自己出力.
文宣工作要長期耕耘. keep 住做去到立法會選舉就不得了.

我都係食又去紅冰食頹野

譚你老母

行去天后果邊有好多野食架

電氣道Manulife？

直接入政府總部個屎坑大撚把嘢佢食

以前係天樂果邊食午飯見到亡國興

大叫

譚耀宗
反送中

求介紹

係外國應該俾人掉左落垃圾筒

見過佢喺旺角,帶住口罩

轉左直行過左街市少少對面，有間叫坐忘，食日本野，好正架
不過lunch 時間會好快爆曬人，如果想入去食要早d閃過去

隻白頭妖婦真係唔當一回事架

以前雨傘嗰期見過佢喺海富商場出現

同事？我係樓上

係呀
北角其實係龍潭虎穴
當年67暴動英軍喺直升機游繩落樓捉人個位就係北角